［放唔低就係放唔低］終於，發誓不離開的離開了。

八年感情，佢講一句分手啦。

「我要分手。」

好平靜，好簡單，好直接。

「我...我真係好難接受到。」

「難你都要接受。」

「我唔想我世界再有你，無左你我會好開心，好快樂。」

「我正努力為自己、為你做緊改變。」

「你再講所有野，我都係覺得無感覺。」

「無論你點改，我依家最想就係分手，我亦都唔會再俾機會你。」

點解分手，我就唔多講啦。

千萬不要學我，學我去睇佢上線時間，再去睇佢同事上線時間。

我用左三日時間觀察，發現其頻率之相近，一如對答。

果一刻，個心陣痛，大痛，穿窿，淌血。

點解唔選擇相信佢？

因為分手導火線，正正係同一人，而為左佢，佢擇左講大話。

當時，我大吵大鬧，鬧分手。

「係啊，係我錯先，但無關係，後來我都會講分手。」

佢話無鐘意人、無發展、無對象、無人追，到左分手果日都係咁講。

原來，當日起，所有感情都變左質。

你要明白 承諾 從來都保證唔到啲乜野
得之我幸 失之我命
你仲唔重新出發？

命裡有時 終需有
命裡無時 莫強求

但佢又要求我做到所有承諾